iphone播歌係鎖定畫面有圖片

點整走播歌既時候係鎖定畫面有圖片 唔想一開手機有張圖係到

去ios集中post問喇

你聽咩歌唔俾得人知

皆大歡喜！！

衝！天！飛！

唏呀唏呀唏呀唏亞唏

真係冇人知咩

樓上

係itunes到刪左張圖咪得

逐張刪

Command + A ->右制 -> edit 全部 -> tick 圖片但唔好up圖